import { DialogueQuestion } from '@/types/quiz';
// 학생, 선생님, 의사, 가수, 요리사, 경찰, 회사원, 배우, 운동 선수, 기자,
// 한국 사람, 중국 사람, 일본 사람, 미국 사람, 영국 사람, 프랑스 사람, 독일 사람, 호주 사람, 베트남 사람, 인도 사람
// 사람, 책, 펜, 가방, 커피, 물, 책상, 의자, 빵, 우유, 핸드폰,
// 공책, 연필, 우산, 노트북, 시계, 에어컨,

export const negationQuestions: DialogueQuestion[] = [
  {
    id: 1,
    question: '이 사람은 학생이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a student?',
    answer: '이 사람은 학생이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a student.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '학생', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 2,
    question: '이 사람은 선생님이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a teacher?',
    answer: '이 사람은 선생님이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a teacher.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '선생님', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 3,
    question: '이 사람은 의사예요?',
    questionTranslation: 'Is this person a doctor?',
    answer: '이 사람은 의사가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a doctor.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '의사', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 4,
    question: '이 사람은 가수예요?',
    questionTranslation: 'Is this person a singer?',
    answer: '이 사람은 가수가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a singer.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '가수', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 5,
    question: '이 사람은 요리사예요?',
    questionTranslation: 'Is this person a cook?',
    answer: '이 사람은 요리사가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a cook.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '요리사', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 6,
    question: '이 사람은 경찰이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a police officer?',
    answer: '이 사람은 경찰이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a police officer.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '경찰', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 7,
    question: '이 사람은 회사원이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person an office worker?',
    answer: '이 사람은 회사원이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not an office worker.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '회사원', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 8,
    question: '이 사람은 배우예요?',
    questionTranslation: 'Is this person an actor?',
    answer: '이 사람은 배우가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not an actor.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '배우', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 9,
    question: '이 사람은 운동 선수예요?',
    questionTranslation: 'Is this person an athlete?',
    answer: '이 사람은 운동 선수가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not an athlete.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '운동 선수', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 10,
    question: '이 사람은 기자예요?',
    questionTranslation: 'Is this person a journalist?',
    answer: '이 사람은 기자가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a journalist.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '기자', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 11,
    question: '이 사람은 한국 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a Korean?',
    answer: '이 사람은 한국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a Korean.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '한국', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 12,
    question: '이 사람은 중국 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a Chinese?',
    answer: '이 사람은 중국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a Chinese.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '중국', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 13,
    question: '이 사람은 일본 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a Japanese?',
    answer: '이 사람은 일본 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a Japanese.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '일본', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 14,
    question: '이 사람은 미국 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person an American?',
    answer: '이 사람은 미국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not an American.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '미국', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 15,
    question: '이 사람은 영국 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a British?',
    answer: '이 사람은 영국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a British.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '영국', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 16,
    question: '이 사람은 프랑스 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a French?',
    answer: '이 사람은 프랑스 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a French.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '프랑스', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 17,
    question: '이 사람은 독일 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a German?',
    answer: '이 사람은 독일 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a German.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '독일', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 18,
    question: '이 사람은 호주 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person an Australian?',
    answer: '이 사람은 호주 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not an Australian.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '호주', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 19,
    question: '이 사람은 베트남 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person a Vietnamese?',
    answer: '이 사람은 베트남 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not a Vietnamese.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '베트남', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 20,
    question: '이 사람은 인도 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Is this person an Indian?',
    answer: '이 사람은 인도 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This person is not an Indian.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '인도', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 21,
    question: '이거는 책이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a book?',
    answer: '이거는 책이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a book.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 22,
    question: '이거는 펜이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a pen?',
    answer: '이거는 펜이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a pen.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '펜', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 23,
    question: '이거는 가방이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a bag?',
    answer: '이거는 가방이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a bag.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '가방', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 24,
    question: '이거는 커피예요?',
    questionTranslation: 'Is this coffee?',
    answer: '이거는 커피가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not coffee.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 25,
    question: '이거는 물이에요?',
    questionTranslation: 'Is this water?',
    answer: '이거는 물이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not water.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '물', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 26,
    question: '이거는 책상이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a desk?',
    answer: '이거는 책상이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a desk.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '책상', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 27,
    question: '이거는 의자예요?',
    questionTranslation: 'Is this a chair?',
    answer: '이거는 의자가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a chair.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '의자', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 28,
    question: '이거는 빵이에요?',
    questionTranslation: 'Is this bread?',
    answer: '이거는 빵이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a bread.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '빵', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 29,
    question: '이거는 우유예요?',
    questionTranslation: 'Is this milk?',
    answer: '이거는 우유가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not milk.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '우유', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 30,
    question: '이거는 핸드폰이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a phone?',
    answer: '이거는 핸드폰이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a phone.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '핸드폰', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 31,
    question: '이거는 책이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a book?',
    answer: '그거는 책이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a book.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 32,
    question: '이거는 펜이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a pen?',
    answer: '그거는 펜이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a pen.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '펜', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 33,
    question: '이거는 가방이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a bag?',
    answer: '그거는 가방이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a bag.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '가방', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 34,
    question: '이거는 커피예요?',
    questionTranslation: 'Is this coffee?',
    answer: '그거는 커피가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not coffee.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 35,
    question: '이거는 물이에요?',
    questionTranslation: 'Is this water?',
    answer: '그거는 물이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not water.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '물', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 36,
    question: '이거는 책상이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a desk?',
    answer: '그거는 책상이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a desk.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '책상', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 37,
    question: '이거는 의자예요?',
    questionTranslation: 'Is this a chair?',
    answer: '그거는 의자가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a chair.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '의자', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 38,
    question: '이거는 빵이에요?',
    questionTranslation: 'Is this bread?',
    answer: '그거는 빵이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a bread.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '빵', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 39,
    question: '이거는 우유예요?',
    questionTranslation: 'Is this milk?',
    answer: '그거는 우유가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not milk.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '우유', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 40,
    question: '이거는 핸드폰이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a phone?',
    answer: '그거는 핸드폰이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a phone.',
    items: [
      { id: '1', content: '그거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '핸드폰', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 41,
    question: '저거는 책이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a book?',
    answer: '저거는 책이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a book.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 42,
    question: '저거는 펜이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a pen?',
    answer: '저거는 펜이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a pen.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '펜', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 43,
    question: '저거는 가방이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a bag?',
    answer: '저거는 가방이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a bag.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '가방', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 44,
    question: '저거는 커피가 아니에요.',
    questionTranslation: 'Is that coffee?',
    answer: '저거는 커피가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not coffee.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 45,
    question: '저거는 물이에요?',
    questionTranslation: 'Is that water?',
    answer: '저거는 물이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not water.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '물', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 46,
    question: '저거는 책상이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a desk?',
    answer: '저거는 책상이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a desk.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '책상', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 47,
    question: '저거는 의자예요?',
    questionTranslation: 'Is that a chair?',
    answer: '저거는 의자가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a chair.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '의자', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 48,
    question: '저거는 빵이에요?',
    questionTranslation: 'Is that bread?',
    answer: '저거는 빵이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a bread.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '빵', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 49,
    question: '저거는 우유예요?',
    questionTranslation: 'Is that milk?',
    answer: '저거는 우유가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not milk.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '우유', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 50,
    question: '저거는 핸드폰이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a phone?',
    answer: '저거는 핸드폰이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a phone.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '핸드폰', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 51,
    question: '이 책은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this book yours?',
    answer: '이 책은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 책은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This book is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 52,
    question: '이 펜은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this pen yours?',
    answer: '이 펜은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 펜은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This pen is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '펜', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 53,
    question: '이 가방은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this bag yours?',
    answer: '이 가방은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 가방은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This bag is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '가방', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 54,
    question: '이 커피는 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this coffee yours?',
    answer: '이 커피는 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 커피는 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This coffee is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 55,
    question: '이 물은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this water yours?',
    answer: '이 물은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 물은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This water is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '물', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 56,
    question: '이 책상은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this desk yours?',
    answer: '이 책상은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 책상은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This desk is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '책상', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 57,
    question: '이 의자는 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this chair yours?',
    answer: '이 의자는 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 의자는 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This chair is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '의자', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 58,
    question: '이 빵은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this bread yours?',
    answer: '이 빵은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 빵은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This bread is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '빵', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 59,
    question: '이 우유는 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this milk yours?',
    answer: '이 우유는 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 우유는 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This milk is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '우유', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 60,
    question: '이 핸드폰은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this phone yours?',
    answer: '이 핸드폰은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['이 핸드폰은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'This phone is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '핸드폰', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 61,
    question: '저 책은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this book yours?',
    answer: '저 책은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 책은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That book is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 62,
    question: '저 펜은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this pen yours?',
    answer: '저 펜은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 펜은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That pen is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '펜', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 63,
    question: '저 가방은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this bag yours?',
    answer: '저 가방은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 가방은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That bag is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '가방', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 64,
    question: '저 커피는 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this coffee yours?',
    answer: '저 커피는 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 커피는 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That coffee is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 65,
    question: '저 물은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this water yours?',
    answer: '저 물은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 물은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That water is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '물', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 66,
    question: '저 책상은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this desk yours?',
    answer: '저 책상은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 책상은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That desk is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '책상', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 67,
    question: '저 의자는 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this chair yours?',
    answer: '저 의자는 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 의자는 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That chair is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '의자', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 68,
    question: '저 빵은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this bread yours?',
    answer: '저 빵은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 빵은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That bread is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '빵', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 69,
    question: '저 우유는 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this milk yours?',
    answer: '저 우유는 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 우유는 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That milk is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '우유', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 70,
    question: '저 핸드폰은 안나 씨 거예요?',
    questionTranslation: 'Anna, Is this phone yours?',
    answer: '저 핸드폰은 제 거가 아니에요.',
    alternativeAnswers: ['저 핸드폰은 제 거 아니에요.'],
    answerTranslation: 'That phone is not mine.',
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '핸드폰', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '거', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '6', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 71,
    question: '저 사람은 학생이에요?',
    questionTranslation: 'Is that person a student?',
    answer: '저 사람은 학생이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a student.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '학생', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 72,
    question: '저 사람은 선생님이에요?',
    questionTranslation: 'Is that person a teacher?',
    answer: '저 사람은 선생님이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a teacher.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '선생님', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 73,
    question: '저 사람은 의사예요?',
    questionTranslation: 'Is that person a doctor?',
    answer: '저 사람은 의사가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a doctor.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '의사', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 74,
    question: '저 사람은 가수예요?',
    questionTranslation: 'Is that person a singer?',
    answer: '저 사람은 가수가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a singer.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '가수', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 75,
    question: '저 사람은 요리사예요?',
    questionTranslation: 'Is that person a cook?',
    answer: '저 사람은 요리사가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a cook.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '요리사', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 76,
    question: '저 사람은 경찰이에요?',
    questionTranslation: 'Is that person a police officer?',
    answer: '저 사람은 경찰이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a police officer.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '경찰', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 77,
    question: '저 사람은 회사원이에요?',
    questionTranslation: 'Is that person an office worker?',
    answer: '저 사람은 회사원이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not an office worker.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '회사원', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 78,
    question: '저 사람은 배우예요?',
    questionTranslation: 'Is that person an actor?',
    answer: '저 사람은 배우가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not an actor.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '배우', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 79,
    question: '저 사람은 운동 선수예요?',
    questionTranslation: 'Is that person an athlete?',
    answer: '저 사람은 운동 선수가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not an athlete.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '운동 선수', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 80,
    question: '저 사람은 기자예요?',
    questionTranslation: 'Is that person a journalist?',
    answer: '저 사람은 기자가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not a journalist.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '기자', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 81,
    question: '저 사람은 한국 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person Korean?',
    answer: '저 사람은 한국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not Korean.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '한국 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 82,
    question: '저 사람은 중국 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person Chinese?',
    answer: '저 사람은 중국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not Chinese.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '중국 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 83,
    question: '저 사람은 일본 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person Japanese?',
    answer: '저 사람은 일본 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not Japanese.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '일본 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 84,
    question: '저 사람은 미국 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person American?',
    answer: '저 사람은 미국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not American.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '미국 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 85,
    question: '저 사람은 영국 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person British?',
    answer: '저 사람은 영국 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not British.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '영국 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 86,
    question: '저 사람은 프랑스 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person French?',
    answer: '저 사람은 프랑스 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not French.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '프랑스 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 87,
    question: '저 사람은 독일 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person German?',
    answer: '저 사람은 독일 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not German.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '독일 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 88,
    question: '저 사람은 호주 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person Australian?',
    answer: '저 사람은 호주 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not Australian.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '호주 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 89,
    question: '저 사람은 베트남 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person Vietnamese?',
    answer: '저 사람은 베트남 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not Vietnamese.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '베트남 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 90,
    question: '저 사람은 인도 사람예요?',
    questionTranslation: 'Is that person Indian?',
    answer: '저 사람은 인도 사람이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That person is not Indian.',

    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '인도 사람', combineWithNext: true, ignoreSpaceRule: true },
      { id: '5', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 91,
    question: '이거는 공책이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a notebook?',
    answer: '이거는 공책이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a notebook.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '공책', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 92,
    question: '이거는 연필이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a pencil?',
    answer: '이거는 연필이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a pencil.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '연필', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 93,
    question: '이거는 우산이에요?',
    questionTranslation: 'Is this an umbrella?',
    answer: '이거는 우산이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not an umbrella.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '우산', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 94,
    question: '이거는 노트북이에요?',
    questionTranslation: 'Is this a notebook?',
    answer: '이거는 노트북이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a notebook.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '노트북', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 95,
    question: '이거는 시계예요?',
    questionTranslation: 'Is this a clock?',
    answer: '이거는 시계가 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not a clock.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '시계', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 96,
    question: '이거는 에어컨이에요?',
    questionTranslation: 'Is this an air conditioner?',
    answer: '이거는 에어컨이 아니에요.',
    answerTranslation: 'This is not an air conditioner.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '에어컨', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 97,
    question: '저거는 공책이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a notebook?',
    answer: '저거는 공책이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a notebook.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '공책', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 98,
    question: '저거는 연필이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a pencil?',
    answer: '저거는 연필이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a pencil.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '연필', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 99,
    question: '저거는 우산이에요?',
    questionTranslation: 'Is that an umbrella?',
    answer: '저거는 우산이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not an umbrella.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '우산', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 100,
    question: '저거는 노트북이에요?',
    questionTranslation: 'Is that a notebook?',
    answer: '저거는 노트북이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a notebook.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '노트북', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 101,
    question: '저거는 시계예요?',
    questionTranslation: 'Is that a clock?',
    answer: '저거는 시계가 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not a clock.',
    items: [
      { id: '1', content: '저거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '시계', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
  {
    id: 102,
    question: '저거는 에어컨이에요?',
    questionTranslation: 'Is that an air conditioner?',
    answer: '저거는 에어컨이 아니에요.',
    answerTranslation: 'That is not an air conditioner.',
    items: [
      { id: '1', content: '이거', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '에어컨', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아니에요.' },
    ],
  },
];
